'use strict';

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface) {
    await queryInterface.bulkInsert('Cards', [
      {
        themeId: 1,
        answer: 'workворк',
        question: 'Работа это не волк, работа это...',
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 1,
        answer: 'ошибся',
        question: 'Одна ошибка и ты...',
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 1,
        answer: 'быстрее',
        question: 'Умные мысли часто преследуют нас, но мы...',
        points: 600,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 1,
        answer: 'два шага2 шага2шага',
        question: 'Шаг влево, шаг вправо - это...',
        points: 800,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 1,
        answer: 'гелике',
        question: 'Лучше с пацанами на велике, чем с чертями на...',
        points: 1000,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 2,
        answer: 'Слово Пацана',
        question: 'А теперь запомни, ты теперь пацан, ты теперь с улицы, а кругом враги',
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 2,
        answer: 'Форрест ГампФорестГампФоррестГамп',
        question: 'Мама всегда говорила: «Жизнь как коробка шоколадных конфет. Никогда не знаешь, какая начинка попадется»',
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 2,
        answer: 'назадвбудущееназад в будущее',
        question: '«Наверное, вы еще не готовы к такой музыке, но вашим детям она понравится».',
        points: 600,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 2,
        answer: 'Star WarsЗвездные Войны',
        question: 'Its Over, Anakin, I Have the High Ground',
        points: 800,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 2,
        answer: 'Хатико',
        question: 'Они научили меня ценить верность... И никогда не забывать о тех, кого любишь.',
        points: 1000,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 3,
        answer: 'буйволята',
        question: 'Как группа Дельфинов ласково называет Буйволов?',
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 3,
        answer: 'семью',
        question: 'Кого Алина решила не задумываясь удалить на показе наших Флеш-Карточек?',
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 3,
        answer: 'загоны',
        question: 'Что открывает Антон для буйволов каждый день вместо комнат?',
        points: 600,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 3,
        answer: 'огурецкукумберогурэц',
        question: 'Из-за какого овоща Светлана приревновала Буйволов после событий конференции по useMemo?',
        points: 800,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 3,
        answer: '800 штук800тыщ800 тысяч800 тыщмного',
        question: 'За какую сумму Женя согласился бы работать на React SSR?',
        points: 1000,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 4,
        answer: 'ssr!!!',
        question: 'React...',
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 4,
        answer: 'react ssr!!!',
        question: 'Какую технологию мы любим больше чем реакт?',
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 4,
        answer: 'великолепен!!!',
        question: 'React SSR просто...',
        points: 600,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 4,
        answer: 'react ssr!!!',
        question: 'Если бы тебе предложили выбрать одну технологию на всю жизнь, то ты бы выбрал...',
        points: 800,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 4,
        answer: 'ServerSideRenderingServer-Side-RenderingServer Side RenderingServer-Side Rendering',
        question: 'Что такое SSR в React SSR?',
        points: 1000,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 5,
        answer: 'document.querySelector',
        question: 'Какой метод используется для выбора элемента из DOM?',
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 5,
        answer: 'appendChild',
        question: 'Как называется метод для добавления нового элемента в конец родительского элемента?',
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 5,
        answer: 'addEventListener',
        question: 'Каким образом можно добавить обработчик события к элементу?',
        points: 600,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 5,
        answer: 'innerText',
        question: 'Каким образом можно изменить текстовое содержимое элемента?',
        points: 800,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        themeId: 5,
        answer: 'removeChild',
        question: 'Какой метод используется для удаления элемента из DOM?',
        points: 1000,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
    ]);
  },

  async down(queryInterface) {
    await queryInterface.bulkDelete('Cards', null, {});
  },
};
